屯門牛今日真係退步咗

1.本身已經極少人 杯渡嗰邊一set rb
v city嗰邊啲人衝曬過去 得返十幾人
叫好耐先識返嚟
2.fake new 有個前線無啦啦突然話散 成班跟住走
明明咩事都冇 又話狗車 最後又係fake
3.最後v city個火魔法咩事
自己友燒自己友咁
啲煙令到我地勁辛苦
臭撚過tg 手足曬鬼
Btw不完美，但可接受，要改善
利申前線絲

冇人被捕

劉卓天，學生，已失踪兩個月

認同 無諗過前線感受
琴日先檢討完 人地舉旗 你地就退 咁前線點？
一個都不能少